祝嗰班到宜家仲只係關心多仔上盤點算嘅撚樣以後逢賭必輸

breaking 多仔大巴爆炸

LIHKG @ Android

鬼唔望班撚樣賭到家破人亡

咪係 買咩輸咩

iwobi

佢不嬲低質

👍

2&b

都退左款和氣生財

唔好咁敏感

真